發夢諗到完全消滅丁權方法

所謂丁權，就係有丁就會有權
如果佢地冇丁，咁仲會唔會丁權？
咁要人冇丁，最緊要就係令人冇左條丁

下次有人打你，咁你識要點樣保護自己啦？

利申 講緊上av01同thisav爭取打丁權
男人有權打丁

✂️✂️✂️✂️✂️✂️

係時候打丁啦咁多位

大家記住aim 住條丁係咁打

牛屎佬無曬丁，丁權就唔再存在

屠男

打唔到丁 都要用佢地整雙春蛋治

屌 以為係咩實際野

令佢地冇丁

咁都唔實際？

屌你

不推不是人

They took our jobs!

push

正

up

唔好取消，應該變成人人都有嘅權利！咁大家都開心啲。

其實等同滅族

諗起成班白衫扑唔到野
好過燒村破壞哂

仲要如果打丁打得應
佢即時冇哂作戰力

大家出街記得著安全鞋

cls